發展黃色經濟同時 可唔可以搞個黃絲交友App

雖然靠呢場運動去識下伴侶好似唔係幾好
但係正所謂「今生只嫁前線巴/ 今世只娶後勤絲」
真係好想搵個黃絲巴做男朋友
大家點睇
利申: P牌仔第一次出post 大家多多包涵

上前線識

一定好多賤男呃閪屌
沙勇新d fd

建議搞個交配app

岩
每出席一次遊行加十分
儲夠一萬分可以內射林鄭月娥

國難當前係度諗點呃閪屌
要識人就上前線

想內射樓豬多啲😂

咁咪好多藍轉黃 為了月娥

厹出沒

你等場抗爭完咗先搞呢啲濕尻野啦

On9 方便手足被人呃？

同普通膠友app有咩分別，咪又係睇樣睇錢

on9

玩呢個APP既有九成都係狗，我敢保證

真心唔好 到時人地又玩 FAKE NEWS

口材好自然有

全部送去新疆

場抗爭一路都唔完，係咪唔撚使嫁人呀?

上前線都唔好亂抄人牌/ 被抄牌
保護好自己發夢唔好亂講野

不了

又想套資料
咩時勢呀